比利圍射18次 車狗做雞㗎？

18次算少
某隊試過比利記圍射全場36射

講還講唔好講曼聯

摩連奴就係因為呢場走咗

撚伯繼續做私家雞
勁謙虛

剛開季咪撚玩爛

一早紅咗個仲想點

邊個叫比利圍
比利連個fd？

比利時首都